好想死

立即

一路順風

閣下自打咀巴喎

再見

你地都想我死

不

多啲人叫我死！！！！gogogogo

No

有冇得組團

I am at mk

去荃灣飲酒未？

之後?

Come？一齊死

方法?

跳樓掛，有咩suggestion ？

死係會輪迴架 你死左都係要做人架

安樂死

唔係活喺呢個世界上已經足夠

Find dy/dx

清明真係特别多

RIP

可唔可以話我聽你點解要死？

想食安眠藥

全世界都拋棄我